（警察攻略）前線抗爭者分化指南圓

有鑑於暴徒亂港越演越烈，前線抗爭者有不少弱點，若運用得宜，必將攻破，擁抱祖國大灣區，指日可待。以下為民間政略，歡迎愛國愛港者加入有效分析和行動指南，平息暴亂。

1. 前線示威者大多數於現場最前線作行動討論，首先可安排情報人員假扮抗爭者到最前線收集第一手情報。

基於討論沒有規範和有效機制，對於be water, 快閃等抗爭術語沒有共識，往往討論需時甚至吵架，最後經常大隊變小隊，力量會有所分散。

警察可等待大隊變小隊時棒打槍頭鳥，殺一儆百。沒有路障的話不用催淚彈可衝刺拘捕，有路障就用催淚彈驅趕，速龍由煙掩護衝刺。因部份抗爭者會被催淚煙停止行動能力，或有煙就會逃亡，裝備不良的抗爭者最易被捕，最勇猛的亦最易被捕。

所以一定要確保距離夠短能有效衝刺拘捕，否則會消耗體能，幸好已有武警加入分擔，成功拘捕率會有所增加，成功拘捕不單可收割人頭，更可進一步令抗爭者內部分化，行動更散亂，自我內耗，一舉兩得。

2. 前線哨兵系統並不完善，而快閃行動往往在轉換地點後失去足夠哨兵和記者支援。當得知轉場地點後，立即分析所有進政路線或撤退路線。沒有完善行動計劃的隨心快閃行動在警察有龐大資源作地理分析，沒有哨兵和記者支援下，最易拘捕。

3. 因最近有大量愛國者來港保家衛國，轉移對抗政府施政視線，愚蠢的黑色抗爭者定必反抗。警察可按兵不動，估計頑固的抗爭者定必黑色裝束進行群毆，所以一路以來的街坊情緒和指罵發洩，到時候就不能大派用場。等待兩幫人士大打出手，名正言順兩邊來個大拘捕，收割人頭，定必要在記者鏡頭下顯示出警察反黑的光環。

絕不可自行對愛國者行動有直接處理，要處理黑社會，就必定要先令街坊輿論力量失效，讓愛國者協助挑釁抗爭者直至兩邊動手，否則721事件警察永不能洗白。除非街坊用苦肉計，否則一定要冷處理愛國同胞行動

4. 要重奪警察威信，必須將抗爭者行動由圍擊政治訴求象徵演變成無差別堵路阻街放火，影響市民生計。可插入臥底警員在前線影響抗爭者形象，包括怒罵市民，挑動心智未成熟的學生情緒，作內部行動干擾和分化。只要靜待抗拒者內耗支爆，傷害到無辜市民，平息暴亂，指日可待。

我好愛國，721事件絕不可查。

已經應驗，前線請自求多福。